这部电影在很大程度上非常忠实于所罗门·诺瑟普(Solomon Northup)的原著叙事，在这部电影上映前，我在班上教了好几年的原著叙事。 根据真实故事改编的10部最佳电影| 
 他说，他已经戒酒25年了，对妻子很忠诚。 被阿拉斯加前副州长求婚的女人第一次讲述了她的故事，凯尔·霍普金斯和米歇尔·特里奥特·布茨，安克雷奇每日新闻，2020年9月10日| 
 在东耶路撒冷阿克萨清真寺(Al Aqsa Mosque)的周五祈祷仪式上，信徒们经常举着土耳其总统雷杰普·塔伊普·埃尔多安(Recep Tayyip Erdogan)的画像，在圆顶清真寺(Dome of the Rock)闪闪发光的金色月牙下做礼拜。圆顶清真寺由土耳其出资建造。 埃尔多安称自己是穆斯林世界的新领袖 
 另一种说法是，设计这个广场是为了帮助信徒们沉思，提醒他们上帝的存在。 古老的回文解释了克里斯托弗·诺兰的《特尼特》艾丽莎·威尔金森| 2020年9月4日|Vox 
 也就是说，他们可能有一个选择，既可以拉拢共和党的忠实选民，也可以拉拢少数摇摆不定的选民。 为什么共和党参议员坚持支持特朗普——即使这可能会在11月伤害他们|马特·格罗斯曼(matt@mattg.org) | 2020年8月10日|FiveThirtyEight 
 这是对《无敌金刚》那一集的忠实致敬。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 重要的是做一个诚实、谦逊、忠诚的朋友、父亲和社区的一员。 阿布拉姆夫对弗吉尼亚新监狱监狱的建议|Tim Mak, Jackie Kucinich | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 如果以史为鉴，赫卡比如果要赢得选举，他需要与更多的人产生共鸣，而不仅仅是忠实的选民。 赫卡比能说服共和党的金融家吗? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 但她勇敢地坚持到了最后，在胜利和失败中都是一个充满爱和忠诚的伴侣。 鲍里斯·约翰逊的丘吉尔男人迷恋|迈克尔·f·毕晓普| 2014年11月22日|每日野兽 
 他们每次都把自己的儿子描述成一个忠诚的追随者，把自己的一生都奉献给了减轻无辜者痛苦的事业。 一名26岁女子是ISIS最后一名美国人质沙恩·哈里斯2014年11月17日|每日野兽 
 律法的道理必完全，没有谎言。智慧在忠信人的口中，必显明出来。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 看到这个慷慨的敌人，这个忠实的朋友，他怎么能克制住那股感激的冲动，扑到他的怀里去呢! 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 为了救他忠实的仆人，弗兰克推着内迪，用刺刀砍倒了一个向楚姆鲁扑来的当地人。 红年|路易斯·特雷西 
 他很难杀死这只忠实的动物，因为它认识他，一听到他的声音就向他走来。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 听到这一声喊叫，路易斯转过身来，看着那个忠实的仆人; 但是他的眼睛里没有泪水，嘴唇上没有声音。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特